華盛頓郵報：中國已成為逃避瘟疫的天堂

美媒奶共每日幾篇

但留意呢啲文都係由駐中國嘅記者寫

有分社論同時事評論員
呢編係？

推

暗黑兵法 全世界快啲湧入中国被難啦

評論員文章

啱呀，快d走去大陸啦

中國係人間最後淨土，快d去避難啦

快啲去CLS.

全球最多感染嘅國家卻變成天堂
傳媒洗腦手法真係好恐怖。

人地一早喺北京啦
好明顯見到有一股勢力要西方駐支傳媒寫呢啲文

最好傳番俾中國等佢冇得復工